dickies 真係好撚柒

到底點解一個咁柒嘅牌會周街都係 個名都柒過人
明明又冇設計 又唔係咩大牌 料又唔係好
出街見到成班fuck boy著dickies 好有優越感咁 就想笑

利申：一件都冇

人地係work wear搞清楚

咁你出街做住啲work wear做咩？

依家出面班柒頭係著緊韓版 搞清楚
Btw韓版根本就唔係正版 只係抄鳩美版既老翻

可能人地連個牌子係邊度嘅都未知呢

美版係比啲藍領 清潔工著 都唔明有冇咁好著 仲要賣到貴一貴 日版就例外喇

大大隻logo就乜都柒架啦
cutting design幾好都無用

比班mk著到柒晒 仲邊有人著出街

又柒 又冇cutting design
個牌子又唔係威 見到班mk著住好有優越感
真係巧能型